ΘΕΜΙΣΤΟΚΛΗΣ ΠΕΤΣΟΠΟΥΛΟΣ
Α.Μ: sdi1200149

Για την εκτέλεση του προγράμματος των ενώσεων υδρογονάνθρακα αρκεί να εκτελέσετε το αρχείο makefile,και στην συνέχεια το εκτελέσιμο με όνομα compositions ακολουθούμενο απο τον αριθμό ενώσεων που επιθυμείτε να δημιούργηθουν.
